CMHK 新家園手機卡無限上網平殺 Kabayan

做香港人慘，食嘢貴，屋貴，租貴；做香港中產慘，乜鬼福利唔關你事。做係香港打工嘅外籍傭工，慘唔慘就唔知，但肯定有平手機上網月費，至少我哋介紹過 Kabayan 卡，識用嘅話，上網月費好平！咁生活係香港弱勢社群慘唔慘？慘！所以有團體推出優惠計劃，被選中嘅一群，有機會用到 CMHK 特別為弱勢社群而設嘅「4G / 3G 新家園手機卡 New Home Prepaid SIM」話費、上網費都比出晒名平價嘅 Kabayan 卡更加平。不過，唔係人人可以用到呢張卡，除了你係弱勢社群，仲要有一個條件......